銀行朋友入

幾日前用payme 將apps既錢轉入自己中銀個户口 之後發覺自己綁定果陣打錯左一個no. 佢今日就顯示成功轉賬
我email去payme不停機械人回覆「我們無法取消處理中的轉賬」

我想問可以點做